Тестовое задание Python:
Необходимо разработать скрипт на языке Python 3, который будет выполнять следующие функции:
1) Получать данные с документа при помощи Google API, сделанного в Google Sheets 
    (необходимо копировать в свой Google аккаунт и выдать самому себе права).
2) Данные должны добавляться в БД, в том же виде, что и в файле –источнике, с добавлением колонки «стоимость в руб.»
    a. Необходимо создать DB самостоятельно, СУБД на основе PostgreSQL.
    b. Данные для перевода $ в рубли необходимо получать по курсу ЦБ РФ(https://www.cbr.ru/development/SXML/).
3) Скрипт работает постоянно для обеспечения обновления данных в онлайн режиме (необходимо учитывать, что строки в Google Sheets таблицу могут удаляться, добавляться и изменяться).
4) Данные из таблицы выводятся в одностраничное web-приложение
